冒充LIHKG官方之名群組

支那DNA

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

藍波撚

又有人搵食

仲有哩個